中國共產黨真係幾肉酸

想將澳門嗰套搬落香港？